大家IN過政府工又入左waiting list 嘅入一入黎

大家可以講底in 左咩post,waiting list排第幾或者等幾左耐先有offer/等完都係冇offer

利申 in 2A3O位入左waiting list 仲等緊

試過一年後先打嚟問仲有冇興趣做

咁你最後有冇做

我收到信waiting,過兩星期叫我返工

巴打咩post

你應該排好前

waiting list 181
排咗三個禮拜就話請

後尾聽其他師兄講好似話請到waiting no. 400

wait左7個月，排18

咁癲 介唔介意講咩位

咁有消息未

大家介唔介意講埋in 咩post

Waiting list 唔係通常一年咩？

頭幾位 等左一年

會extend

另一份wait 50都係一年

其實有waiting list
點解又要開新recruitment?
唔會用曬d waiting，唔夠waiting先開?

Ching 驗身個陣洗唔洗驗波點圖/排色板？

呢啲case 唔洗等2年，通常如下年再報一定入

咩post

咁請左未

巴打係政府做/有數據支持?

聽過啲收完waiting 第二年再報入左既人講， 同埋我覺得等佢call你都在太遲

contract waiting 左一年叫我做 冇做
而家做緊類似aco既位

樓主講自己waiting緊咩啦 都唔知驚咩 直接問番個posting上水用到幾多做參考好過係到9問 政府咁多19主住位 個個waiting入既機會都唔同 ho你排幾百都有機入

做緊啦
To grade

Ching搭單想問 to驗身 有冇人會色弱

會肥色弱

好似interview 果陣都有做test ?
去到驗身果陣好似都有做
不過只係for record

咪係 又要知人哋waiting邊個post 自己就收埋唔講

巴打返工一定好大壓力

上面講左2A3O位 不過你想知都可以話你聽係奴工

2A3O位一大堆喎

要呀
不過我自己都有色弱 排色版比佢要求我排多次同慢慢排
但我諗都係有錯
不過都照請

Thank ching 有色弱真係好煩

push

我識有post一個月左右已經call左唔止個位數waiting

睇個職系有幾多人啫

Epi 排緊第三四十 唔知最後會唔會call到

等左幾耐先

海關某個2016年出嘅post
Waiting no. 7X
個 list extend 過一次
到而家都冇聲氣+呢個位一班請廿個人
排7X應該就收得皮
未聽過呢個post會再開咁多班

政府工等兩三年都唔奇

希望佢年年都extend waiting list啦